曼聯又贏波，反曼既仲有咩講？

謝晒？

恭喜你地贏咗場波
（不過車仔已經係頭四)

就快全家死清光咪俾3分你去葬禮威威

咪好
永續sob

對住弱隊淨係贏一球

人地簽緊聯署要炒個球證啦
仲同你嘈？

利迷真係好鍾意簽聯署

又贏

嬴得參加歐霸32強資格